想參加大學既sing con 有無機啊

無學過唱歌

推

邊間教會?

無信教

幾好聽，冇學過都可以唱到咁
冠軍應該未必有
亞軍啦

記住參加磨練下

我剩係想有上台機會

真係要再比多d心機...

把聲完全唔stable wor ching